【三英戰呂布】北角三老保安血戰擒大陸竊匪

北角華豐國貨上演「三英戰呂布」擒賊記。一名內地竊匪疑匿藏在店內至打烊，趁職員下班後擬犯案，但3名六旬老保安員發現賊蹤，雙方當場爆發血戰，3保安終合力擒賊，事件中4人同告受傷，分別送院治理。

3名擒賊保安員分別64歲姓蔡、68歲姓張及68歲姓李，分別頭部、背部及手腳受傷，經治理後未有大礙。被捕匪徒姓陳，46歲，持雙程證來港，涉嫌爆竊，頭部受傷送院治理，情況穩定。

現場英皇道395至421號華豐國貨。消息稱，周五晚深夜11時許，當時國貨公司已打烊，姓張保安員在舖內巡邏時，聽到地下參茸海味部門傳出異聲，前往查看時，驚見一名持螺絲批可疑男子正在搜掠，即大聲喝止及呼叫姓蔡及姓李同事趕至。

竊賊見事敗企圖逃走，但被張攔阻，雙方發生打鬥，賊人用螺絲批作武器刺傷張的額頭，致其血流披面。其後蔡及李趕至加入「戰團」，經一番困獸血戰，3保安合力將匪徒制服報警。

警員到場調查，未見國貨公司閘門有損毁痕迹，不排除匪徒在關門前匿藏舖內伺機犯案，被保安員發現合力擒住，初步算點國貨公司未有損失，案中匪徒及3名保安浴血受傷，由救護車送院治理；警方列作爆竊案處理，交由東區警區刑事調查隊第8隊跟進。

老友記

將佢地三個人人工夾埋

請一個精壯大隻佬仲好啦

Btw

咁撚多大陸賤賊

請個大隻佬未必有呢三老咁忠心喎

篇報導手法

弱智 1個人點做3個人既野

廢老保安上高登

三倍人工喎

你係大隻佬你會唔會做保安啊
除非係用3個保安加埋嘅人工請佢返嚟

大陸人爆國貨公司格，血濃於水呀

大家也是中國人 包容下啦

國貨公司收左美國佬錢搞事

三倍人工就忠心架啦

3名 老將軍

三耆英戰呂布